「香港地」算唔算陳冠希最神既歌

好正

戰爭好似好d wo

兵歌黎講當然係你快樂嗎？

你十七歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水

即影即有

to live n die in la

依首都好但唔夠香港地神

等什麼

係撚佢唱咩

一定係戰爭，有周董作曲護航，冇得輸

Everywhere I Go

的士最正

尼古丁

要來便來

Party Like We Do

一定係戰爭

由自己 影老死
擘大D雙脾

抄歌

無止境從熱吻中火拼
沉迷你至知大局而定